一人幾首廣東樂壇既顛覆之作 !!

霧之戀 譚詠麟
今生今世 張國榮
離開以後 張學友
富士山下 陳奕迅
活著viva 謝霆鋒

校長點可以無一生中最愛

個人覺得一生中最愛對比起樓上幾首既旋律有d遜色😂

陽光點的歌

I say 1234
You 1234
啲歌詞好撚有深度

秋官 香港料理
又跳得又唱得

春夏秋冬

林奕匡-高山低谷
努力做人誰怕氣喘

食軟雪糕🍦🍦

人來人往
明年今日

不來也不去

古巨基 勁歌金曲

劊子手最後一夜

古天樂 今期流行

小明上廣州
認真 夕陽之歌同千千闕歌

講咁耐都未有beyond

好心分手？

人唔笑狗都吠

食軟雪糕

Chok

分手總要在雨天
真的愛你
當年情
一起走過的日子
紅日
不再猶豫

至情至聖

你好毒 張學友

眼淚為你流

元祖無人記得

利申90後

落花流水

安徒生的錯

百姓

今天我

高山低谷
到止為止

露營必需酒

李香蘭 張學友

春秋，不來也不去

玻璃之情

推銷員之死

我呢

屌究竟巔峰定顛覆呀…
意思差好撚遠喎

離開你以後我會習慣自悲

春秋 張敬軒
命硬 側田
戀愛預告 陳百強
有心人 張國榮
夏日傾情 黎明
遙遠的她 張學友

弱江三千

水

無原來我坐後備座都算
百姓都無？

愛是永恆 每天愛你多一些 分手總要在雨天

點可以冇皆大歡喜

Last order
New order

Beyond all

好想打俾你 好想好想打俾你

路過蜻蜓

離開以後，富士山下

雞蛋撞石牆

約定，郵差

呢堆歌顛覆左d咩其實

來自數碼星宿
與上各好友
就叫聰聰將知識 接收
學理永不久
下課與好友
唔知咩be your friend

不來也不去

歌詞唱都一定係癲瘋之作

當年情
打關韓國市場
此後港星喺韓國嘅唱片銷量都通常有成幾萬

點解無林峯chok chok chok

櫻花樹下 鳩柏豪版

廣東歌New order就係
Last order

你唔愛我啦

不如不見

come and join us

林憶蓮-野花成隻碟

心癮

遇怪魔我即刻變大個
不想放大只想放大被放大

富士山下

Kay
年度之歌
囍帖街
山林道
祝英台

Lonely Christmas

落花流水 啲歌詞好有詩意

今期流行

下雨天-bluejeans

呢首描寫四秋嘅情節好生動，仲帶有一絲遺憾美

識聽一定聽撈家
你d90後一定唔識架啦

火花
腹語
天地有情
歲月的歲話
對你我永不放棄

葉榮添
卓尚文
Diana/鄧柄權
丁善本／鍾天恩

戒男

Tonick-T.O.N.I.C.K
Supper Moment-最後晚餐
KOLOR-大吟釀
小紅帽-失魂魚
周國賢-Children Song
HOCC-勞斯萊斯
鐵樹蘭-煙花散
張國榮-有心人上
梅艷芳-夕陽之歌
古巨基-心跳回憶
陳奕迅-今天等我來
以上只屬本人意見

弱水三千

食香口膠口膠口膠口膠

櫻吹雪，不來也不去

是但打幾首好聽既歌就顛覆之作

酒紅色的心 校長

愛到分離仍是愛
林子祥 葉蒨文

從不喜歡孤單一個
彭嘉麗 蘇永康

給我愛過的男孩們
彭羚

唯獨你是不可取替
鄭秀文

垃圾

all in 百姓

陀飛輪
Eason Chan

朋友
譚校長

沉默是金

順流逆流
蔡國權

冷雨夜
Beyond

願你今夜別離去
泥濘

洗剪吹
吳浩康

無忘花
林二汶

過客別墅
張敬軒

首首都係經典

hotcha 小野蠻

顛覆?

顛峰 定 顛覆 呀

顛覆既話一定係chok

十分十二寸 第一首香港串燒歌

撈家加陳頌紅

一定係女神

黃宗澤 最後祝福live版

能共你hole~hole~地相處

Ching 識貨

啱啱想㩒入去聽既時候，shuffle就播左

一生何求 等

屌你笑左

我都好鍾意呢首

張敬軒-酷愛

少理呀爸正仆街

巴打識食

留名

有點故事既巴絲先有共鳴

愛得太遲

點解冇人講taxi
(hi到粒留名制

但冇plug到

初哥